韓國瑜：未來將強化高雄與大灣區等地青年交流 讓人民過好日子

前高雄縣長楊秋興今(26日)確定接任高雄市政府兩岸小組副召集人，新任市長韓國瑜昨晚接受《新聞深喉嚨》主持人平秀琳專訪時就表示，過去一段時間的穿鑿附會希望就此打住。對於兩岸經濟民生政策，韓國瑜認為大家要把意識形態「緊箍咒」拿掉，中央得跟著地方走，深入解釋無上妙方「政治零分、經濟100分」，力求在穩定中求發展。

《精彩深喉嚨》楊秋興請纓上陣！ 韓國瑜看兩岸政策這樣說
對於高雄市前朝官員，韓國瑜說高雄市是一個包容的城市，他的執政團隊內不要再有爭執殺伐，他要做實事，為市民全力向前衝。楊秋興主動請纓上陣，未來這個兩岸小組要讓高雄市跟中國大陸各個城市間的來往更順暢，小組可以提計畫、研議，甚至可以做到監督的工作。

提到兩岸政策中的經濟民生領域，韓國瑜強調不要再用意識形態的框架去執政，「今年最重要的王道就是人民想要過好日子」，東西大量賣出去、觀光客大量進來，難道中央要反對投資機會進駐，給高雄穿小鞋嗎？

未來韓國瑜也不排除與深圳、廣州及廈門等大陸沿海城市對接，進行城市論壇，強化城市交流、青年交流，創造更好更和平交流的機會；韓國瑜重申「心中沒有圍牆」，只要對方願意交流，都相當歡迎。韓國瑜也喊話民進黨中央，若去攔阻這些地方經濟熱絡的往來、充滿膽識創意青年的交流是「愚蠢、不聰明的」

佢在任一日都唔會再去高雄

宣佈幫匪軍起海軍基地未

kmt出了個現代吳三桂

教主炒哂車

點炒法？冇留意教主

睇你班死台狗以後仲會唔會咁囂張

呢隻真係十足共諜咁款

條仆街嘅所謂經濟政策，就係背靠支那

選舉果陣佢好支持韓國瑜

終極焦土

中國瑜